818民陣 819全民機場 純和理非

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場